俄羅斯總理確診武漢肺炎！第一副總理暫代職務

俄羅斯總理確診武漢肺炎！第一副總理暫代職務

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎仍在各國肆虐，俄羅斯總理米舒斯京（Mikhail Mishustin）當地時間週四證實，自己經過新型冠狀病毒疾病檢測，結果為陽性反應，並進行自我隔離，成為目前俄羅斯確診最高層官員。

綜合外媒報導，俄羅斯總理米舒斯京週四在與總統普廷（Vladimir Putin）的視訊連線中表示，他接受了病毒檢測，結果為陽性，將自我隔離，以保護其他同事，但就關鍵政策問題，仍將保持聯繫。

俄羅斯第一副總理別洛烏索夫（Andrey Belousov）將暫時接替米舒斯京的職務，普廷則表示，希望米舒斯京能繼續參與提振俄羅斯經濟的政策工作。

54歲的米舒斯京在今年1月，俄羅斯議會集體辭職後由普廷提名上任，總理一職主要是負責國家經濟問題並向總統提出建議。至於米舒斯京最近一次與普廷會面時間為何時，目前並不清楚。

截至目前，俄羅斯有10萬6498起確診病例，1073人死亡。

隊幾支vodka乜事都冇啦

要拎vodka嚟沖涼先得

半個肺花係慘撚過死

追究支那責任，賠償損失！

仆街囉
攪著契哥今鋪契弟冇運行了

俄仔睇嚟都要加入八國聯軍